操你妈B,咱们的三峽大坝是无坚不摧、能抵挡万年一遇洪水

不容许你们連登仔说三道四
新中国加油🇨🇳🇨🇳🇨🇳

把我们的血肉，筑成我们新的长城！🇨🇳🇨🇳🇨🇳
中华民族到了最危险的时候，
每个人被迫着发出最后的吼声。